\begin{titlepage}
  %\vspace*{\stretch{1.0}}
  \begin{center}
    \Large{Работа победителя/призера заключительного этапа} \\
    \Large{командной инженерной олимпиады школьников} \\
    \Large{\textbf{Национальная технологической олимпиада}} \\
    \vspace{0.25cm}
    \Large{Профиль <<track_name>>} \\
    \begin{tcolorbox}
      \begin{center}
      \LARGE{\textbf{person_name}} \\
      \end{center}
    \end{tcolorbox}
    \vspace{0.25cm}
    \begin{large}
        \minipage[t]{.48\textwidth}
            \textbf{Класс:} person_year \\
        \vspace{0.1cm}\\
            \textbf{Школа:} person_school \\
        \vspace{0.1cm}\\
            \textbf{Уникальный номер участника:} person_id \\
        \vspace{0.1cm}\\
            \textbf{Параллель:} person_group класс
        \endminipage\hfill
        \minipage[t]{.48\textwidth}
            \textbf{Город:} person_city \\
        \vspace{0.1cm}\\
            \textbf{Регион:} person_region \\
        \vspace{0.1cm}\\
            \textbf{Команда на заключительном этапе:} person_team
        \endminipage
    \end{large}
    \vspace{1cm} \\
    \imgHeightAdjusted{10cm}{participant.jpg}
    \Large{\textbf{Результаты заключительного этапа}} \\

\ifnum\value{phasesnumber}=3 
\input{3-phases-results-table}
\else
\input{4-phases-results-table}
\fi

  \end{center}
\end{titlepage}